[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

咁多位手足 夢遊中嘅安全措施好重要 但瞓醒唔好就咁算、鬆懈 同埋都要梳洗一下

Black bloc嘅道理好簡單
所以著嘅、用嘅最好唔好咁搶眼
唔好五顏六色
咁先難辨認㗎嘛

大家真係唔好咁鬆懈
對家真係會mon撚到實

推

怒推

自推

721

7.21

快推

我要上熱門

推
7.21

推
黑警死全家

Share俾手足 互相提點！

721港島見

藍絲正垃圾 綠帽遲早戴唔曬

藍絲正垃圾 綠帽多到戴唔曬

藍絲正垃圾 綠帽多到戴唔曬

7.21

我要上熱門

藍絲正垃圾 綠帽多到戴唔曬

721 人手置頂

咁未抄做！唔好懶！

綠帽

我要上熱門
7.21

太重要
我要上熱門
7.21

太重要

要齊上齊落
我要上熱門
7.21

Push

推推推

剪個髮
染個頭
戴眼鏡
衛斯理都係咁變裝

幫推

721見

我冇野講

Push 人手置頂

推啊

Push again

「721文宣」 再次呼籲警員 及指引

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

推 保護自己

我無嘢講

721!

幫手push！幫手share！

點上熱門㗎！

嚴正呼籲！
有份發過夢既義士，快d刪除社交媒體免被藍屍起底
除非你地諗住入臭格坐下先，否則請立即行動
本人係好多藍屍page見到有義士被賣港賊反骨仔憑fb被點相

如下：

順手report埋

幫忙share la

推 721 呀！ ！ ！

——————————

五大訴求 ！ 缺一不可 ！
唔理衝唔衝！星期日佔中！

721防衛post